其實送中即使過左又點?

普通市民都唔會無端端被移交架啦
尤其無遊開行搞開事果啲
大部分都係安分守己返工唔出頭咁過一生架啦

所以今次衝果啲真係好撚偉大
尤其係第一次出來果啲
完全係為左信念/理想/真理/其他人先解釋到

如果香港出現第一個美國慢慢周，送左上北京，商人就唔會再同你搏，直接用腳投票，到時國際金融中心就完結

外資有好大機會會徹走
對香港經濟有可能會衝擊到
大陸又俾美國打貿易戰
根本中資都有機會搞唔掂
同埋依家美國有機對香港同大陸一樣一視同仁

香港都大把人用腳投票啦
你睇幾多移民PO

香港人上樓有望

唔會拉你啊
只不過見你老細咁有錢是但整條罪拉佢上去咋嘛

一過 美國關係法就冇 外資撤走 經濟急降
三權分立已破 香港就唔撚駛50年回歸
而家已經入撚返咗個閪窿

我覺得你地咁關心香港國際地位其實都好偉大
一般升斗市民根本唔會受惠於呢個地位,尤其而家呢個地位都岌岌可危

唔係直接關香港人事，香港人直接用洗頭鐵就得啦，洗鬼立法
條例係比中共正名拉外國人黎做談判籌碼嫁

上樓供樓
隨時冇工做
可以搵財仔幫你啦

焦土派就係覺得未衰到盡啲人唔會同你搏命所以想再衰啲
不過我覺得衰極香港都至少會係中國二線城市

嘩
咁似我諗法GE
定你同我係一個TG group嗲過?

樓豬係可愛的羔羊

琴日係103萬人出左黎，國際社會係有見到的！無能政權的回應大家亦清晰可見！一旦修訂通過，香港將被國際社會定性為獨裁及人治的地方！香港必定會面臨前所未有的經濟恐慌！

請你記住，今日香港的經濟縱有表面的繁榮，只因『香港製造』仍然被國際所信任！

第一個話你係大陸觸犯交通法例 捉你坐翻357年

冇入過任何gp, 明眼人一睇就知啦條例只會拉兩種人，1高調拉港獨，殺雞儆猴，2外國人，話佢係特務，玩交換人質

我同時亦覺得台灣人,尤其台獨/維權果啲會唔敢再來香港

其實建制派嗰D商人有錢人應該驚過我哋

就算佢哋有外國護照，在香港的投資都無咁快搬得走，就算搬走都會拋售唔見好多錢

一般市民損失相對無咁大

但建制有錢人反而無乜反對

下屆立法會DQ晒你想投果啲 你出聲反對 就拉你上去
所有惡法輕鬆立

首先尋晚衝果班兄弟已經瀨嘢

如果通過 我祝你一家第一個享受呢條條例

而家立法會都廢架啦
先唔講泛民係建制B隊
淨係建制本身都已經過半,唔使玩架喇

BTW,無條例其實都大把理由DQ
一開始DQ果陣已經睇到O哂咀

你咁講 姐係所有人唔會向上流?
你係咪太過天真7百萬人都打工?

得100人...好SAD...
下次唔好再遊行
慳啲時間,篤個地方,攞齊架生就去佔啦

諗得太好。
實際上將香港變三、四線，香港從來都唔係中國想發展嘅重點城市，中共一直視香港人都係外族，恨不得將香港人趕盡殺絕。
有人天真地認為：「大不了去大灣區做當地居民，行得正企得正怕咩？」
第一，「香港人」對佢來說係外族，天生就是罪，沒有一個無辜，註定要被打壓；第二，畀你攞到戶籍，但係「芝麻信用」得C,D grade都係死。就算唔去大灣區住，佢都可以將此評級擴大至全港，到時全港大部份土生土長嘅最高只係C,新香港人普遍係b都死。

衰啲的話,去到無野好輸,橫死掂死時,應該會多啲人同你玩鋪勁

BTW,個信用評級真係好恐怖

樓價會唔會跌先

咁咪好, 有得平買樓, 唔係連登仔樂見咩?

你知道中國係自己搜證去證明自己無罪的嗎？

最弊就係棟樓可以隨時沒收，一個仙都唔畀你，即刻趕你走、拆你屋，咁仲邊有人買？

跌左冇工做, 人工變到更低
你都係買唔到樓

淨係經濟變差都死
而家人人安居樂業，個個為層樓先會不了要返工
如果經濟差無左份工樓供唔到
咁樣應該會多左好多痴線佬

搞事既定義係咩先 你諗下

走啦，你唔係香港人

香港人重有野可以輸

前提係生活質素不變非洲d樓動不動就千尺，so? 話金融相關養緊全香港四分之一人都唔過份，冇左外資香港失業率衰過sars因為中資出名唔請香港人，到時大家本地人食屎

証明你仲細仲好天真

最簡單你個護照免簽證咪受惠緊囉。

升斗市民應該無護照添
不過可能我前設都錯
唔知衝果啲/出來果啲大部份咩階層呢

升斗市民冇護照？？？？
呢個搏你都曬氣。

我身邊有出嚟既朋友有有錢人，有公務員，有私人公司老闆。

升斗市民都唔識解又真係曬氣GE

美資一定會走先
過左一定炒佢地家先

簡單D講，矛日本台灣去
返上去飲車軑喜茶囉

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
65499452

你捉撚左兩三個人外國鬼佬高層
邊個仲會過黎返工呢

其實大家都明白一條咁既「送中」目標唔會直接係平民百姓，佢目標會係你地每一組平民百姓入面既領袖、老細、阿頭 etc。但係會間接咁影響埋你，只要佢郁以上其中一瓣人，咁樣就可以做到殺雞儆猴，全面禁聲既效果。

思想層面上既：領袖比人捉左既，每一個人都唔敢再表達自己思想，同北韓無乜分別。

金錢世界既：老細、阿頭比人捉左既，可能會導致公司執笠，會令到你無左份工。

無論你係自由至上又好，金錢至上又好，每一個層面都會影響到你，你仲認為會「過左又點」嗎？

一直平平安安係因為有人幫你出聲
通過左幫市民出聲嘅就會俾人捉走晒

焦土派應該會想送中過到

淨係諗下你既子子孫孫所有香港人既後代只可以做普普通通既人就夠你不滿啦!

講緊既係連創作你都唔可以做，只可以做中共既狗既個種普通人，運動員啊個D就潛規則先上到位。

你連外表都出眾你都已經唔係"普通市民"，除時捉你去玩兩晚你都唔可以出聲，咁都仲未夠關乎自己既利益?

下下講到最極端CASE無野好講啦

你不如唔好出街, 驚無啦啦俾車車死

中共會無啦啦搞D平民咩

係喎, 影響唔到㗎

因為樓主依然係港豬

屌原來佢傻閪來嘅

班友最叻發大黎講
擺明就係捉外國人 香港人好好地100%冇事

都唔知笑你好定傷心好 香港就係太多覺得條條例唔會影響到自己嘅人 先會搞到班義士孤身作戰 重要被千夫所指 怪責佢地無端生事 佢哋先係為緊香港奮鬥嘅人

你係我朋友？個腦要黎裝屎 垃撚圾

五十年不變你仲信?係真唔係呀? 市民慢慢麻木, 都唔係拉我架啦, 關我咩事, 拉我先算啦。個個都唔撚出聲唔行動個社會會點, 尤其你班仔女, 一陣得罪權貴, 以言入罪又好, 老屈你話你反共又好, 啱呀呢啲咪支那法治, 唔撚係捉我架啦, 咪由佢lor。咁你繼續自欺欺人啦。

香港人在中國人以及中共立場上係外國人之一。

廣州都有hsbc
哈爾濱都有摩根大通

連大劉呢d超級有錢佬 + 的確係澳門逃犯 都唔驚, 你班賤民學咩人驚

佢地覺得我無做乜所以唔會比人捉
但條例通過左過左十年
香港人食大陸原材料大批人出左事，飲東江水出左事
都無得反抗，做領袖帶頭反抗就送佢返去
下面班苦主咪要默默承受，中國塞屎比你都要笑住食

順便講句
一國兩制，頭果幾年大家都真係以為馬照跑舞照跳。。。
依家呢

其實真正影響到市民既係經濟
如果經濟唔好 佢地先會抗爭

所以呢條送中條例 唔會引到人放棄返工賺錢

罷工更加冇可能

就算你依家話條例會影響香港國際地位 同經濟

正所謂針唔拮到肉唔知痛

依家未出事 就唔會同你搏命

樓主個名改得幾好

0.5 confirmed

無架啦，等佢過啦
我地只可以睇國際，佢地唔做野條8婆點會驚

我就係驚無啦啦比人車死，大把中國人受到天災人禍冇得追究，冇補償不特只個社會只會愈來愈垃圾

啲人唔見棺材唔流眼淚 未到真係影響到自己嗰日都唔會明白6.9願意走出嚟嘅百幾萬人嘅想法 香港社會教導到成班港豬異常短視 只係著眼於現時自己飯碗 但從來冇思考過將來同自己下一代嘅生活 咩係自由思想 人權哩啲更高層次嘅嘢佢地根本冇考慮過

有班廢中廢老仲真心好愛國架
例如家中兩老

依家既香港有足以前東京既影子我諗跳樓潮不遠

First they came for the communists, and I did not speak out - because I was not a communist;

Then they came for the socialists, and I did not speak out - because I was not a socialist;

Then they came for the trade unionists, and I did not speak out - because I was not a trade unionist;

Then they came for the Jews, and I did not speak out - because I was not a Jew;

Then they came for me - and there was no one left to speak out for me.

你未來人黎？點確保到一定唔會搞你？唔會搞你後代？

其實d狗都係乖乖等主人餵

就安享太平

咁同做狗有咩分別？

就算真係出咗事，政府大不了將雙失人士當成低端人口踢去大灣區自生自滅，咁就已經解決咗。

唔好咁自私啦香港人 到時網上講左句小熊維尼你就翻左大陸啦 我地係為自己爭取自由 目光唔好咁窄

人地係唔驚 一開始就唔會JR 啦 ？
人地有錢有勢可以同政府傾掂數 俾佢走
你口中既「賤民」又有咩可以同人bargain 呀？
到時個個俾人捉 自身難保 點解唔驚呀

到時就義會就無用，好似全國大會咁咩都一致通過，因為反對既人都消失左

莫須有
見你個女靚就拉番去服侍雜種

樓主無錯，出黎行果班大部分人無實質損失，針未拮到肉就勇敢出黎反抗

為既係香港整體既未來

佢而家頭號打可能係政治犯港獨犯，打曬佢地咪打下有錢佬略下水
就算平民唔關你事，有日無啦啦成架fv車衝上行人路甩手甩腳死幾件港豬老婆老母仔女，想告個司機？公開指摘佢啊？搞事咪送你返去囉
到時怨點解車死老婆個司機可以無事，甚至連指摘佢都唔得
咪諗下當日自己講到事不關己我又唔係政治犯驚咩姐

咁多負評，大家有無睇內容架

唔好覺得樓價插水就係好
經濟一差, 公司縮水炒人搵工難, 銀行收水難批按揭, 政府稅收縮水隨時會加稅, 到時就唔係買唔買樓咁簡單

但係冇左/少左外資大家食草，100% 有事

大流為何司法覆核？ 犯了事 判了才怕？

但有幾多黑材料 偽黑材料在內地 隨時一判 即押走啦

人地外資會走
香港外資公司收皮
外國講明香港失去國際金融中心地位

你到時失業冇錢關唔關你事

將會更多本地人失業，經濟會崩潰。法治將不會保障香港人如在內地做工或做生意等

第一外資撤離香港，大量香港人會失業
第二港元俾人拋售，港元嚴重貶值
第三就係政治因素，會將反對人士送大陸，仲有香港有錢人
頭兩樣基本上全港人都食屎，尤其第一個，唔洗再講返工不了

希望中共黨員睇中你老母女友老婆同女，捉埋你返大陸

我根本係係道表揚緊出來行同衝果啲都畀人話五毛
啲ON9仔是咪連字都唔識了?

我都一樣 真係覺得好無力唯有堅持自己嘅信念 唔好因為係屋企人就動搖自己想法 有時都會好消極咁諗 既然班人唔明 不如攬住一齊死 但無人想哩件事發生 唯有盡力阻止 至少我努力過 無怨無悔 後悔就留畀哩班置身事外嘅人

送中條例過左樓主第一個俾人拉番大陸被自殺

你可以參考下比毒奶粉 假疫苗害果班人

佢地本身都唔係啲咩激進份子

只係佢地既小朋友比呢啲產品影響，走上街頭 「維權」取回公道

點知一個二個比人話佢地尋釁滋事拉哂，到而家都唔知去左邊

你再自己諗下到底係咪一定本身身有屎既人先要擔心呢條條例啦

迪士尼以後會冇咗小熊維尼

純粹想釐清概念如果香港人係香港犯左法，點解可以引用到逃犯條例，佢又唔係潛逃，要審都係香港法庭審而唔輪到中共司法部門。
究竟條法例點樣影響港人港治

即使香港被推倒重來
上位既都唔會係香港人呀
上樓有望？望你老母比車撞就有 屌

安分守己就係大陸最低賤既階層，想做呢個階層可以繼續唔出聲大陸化

香港審你係唔關條條例事
而家啲人係驚緊無端端大陸話你犯左大陸法要香港交人

我明，我都半個焦土撚
但覺得應該要做既事，對的事就去做
要對得住自己

針唔拮到肉唔知痛 中共政府不能解決問題 就解決提出問題的人 到真係關切到自己身邊嘅人同事物 班友先會醒覺 但到咗嗰日就已經太遲 班港豬以為自己可以置身事外咩 喺大陸 比你地有權有勢有錢嘅人一定大有人在！就算今時今日喺香港幾風光 對大陸而言根本就不值一提 你地今日自私自利 擁護自己嘅利益 將來面對中共政權 重有本錢能力去保護所擁有嘅嘢咩

香港傳媒會得返國家喉舌
你唔洗旨意有freedom of speech

仲要記住大陸係玩你俾人捉係假設你有罪
要自己揾証據証明清白，但莫須有罪名又何來有証據

其實都唔使到證明自己清白呢步
因為條條例話只要有表面證據就會交人
大陸砌人生豬肉手法何其多

淨係啲治癒Gif已經足夠做大家

咁就更加吊軌，香港人係香港根本冇可能犯到大陸法，香港人係香港係守香港法例，大陸根本冇權移交港人上去，佢夠膽話外國人係外地犯大陸法即係治外法庭，咁樣做係國際公敵冇歐美國家會認同。佢要帶走港人唯一方法就係洗頭艇。

咁依家逃犯條例有冇條文講到港人係香港會犯到大陸既機會而被移交上去大陸？

純粹想清楚條例 認真討論

簡單啲講 下次政府再推惡法 一定冇人敢反對或者上街遊行 比中共禁住黎砌

天真到以為跌市就買到

上面有錢佬一出事

成條食物鏈都會連住出事

所以我覺得根本條例唔係針對啲香港人
因為搞香港人洗頭艇都搞到啦
呢條例係用來捉啲在港外國人
我估台灣果啲台獨/維權撚最危險,唔可以再去香港

自由既代價係永恆既警惕

危害國家安全
輕鳩鬆
一係就偷渡加是但一條罪
入境證明都無用

香港獨立法制就會出現缺口
無錯一般人係唔會無啦啦俾人拉返去
但大陸拉人係求其搵個理由，而香港又無得拒絕
咁樣香港個法制其實係可有可無

最大問題係無人相信中國既法制

睇得出你好明顯係冇腦

官方講法係有得拒絕
話有法庭同行政長官把關評估證供是否足夠
行政施法獨立

屌老母
冇曬人出聲
以後連爭取紅綠燈多兩秒都冇

三毛：不要緊，我還有黨，歡迎各位港豬上大灣區集中營勞改打工。

惡法通過！

外資馬上退資，香港經濟急劇下降。

美國將會視香港與中國為一體，到時貿易戰，中國經濟衰退，而美國唔再投資落香港，香港只係最傷既受傷者。

自由民主？完全消失，可能你係條街，大嗌一句，反中共，你就已經被捉番大陸。

當初五十年不變？

中共落指令叫市長做野，唔做就抄家問罪，你估市長會唔會唔做？

下?條例根本係市長搞出來同中共含撚架喎

中共肯接受就得，理得係邊個提議？
難得有人肯讓個權畀中共揸旗，唔要對唔住自己。

係一個彈丸之地做到國際金融中心，人人有工開有飯食，馬照跑舞照跳
有大量外國投資，促進中西文化交流，就係"受惠於呢個地位"
冇左呢個所謂地位，以後只會愈來愈差，雖然本身都係，但會更差更惡化
呢單野真係上中下3路都打晒，無論係資本家中產定基層既資產都唔受保障
原本都已經俾新加坡拋離，遲下可能連越南都追唔上

同你個名一撚樣
你都係死撚咗去啦
你老豆老母當生少個

港共某程度上重衰過中共

陰謀論，純推測：唔使既，你睇慢慢周其實冇犯加拿大任何法，但美國開口一樣中招
中國想做類似既野，因為好多外國情報機關係香港有基地，佢地有大使照唔可以用洗頭鐵，一定要出師有名，所以政府一定要係貿易戰下通過你見政府點解係咁退，咩七年無事，國安條條都重罪，話之你十年以上。仲要有追溯期但唔講幾長，因為佢個特務file係貿易戰之前已經儲落，點可能唔追溯呢次777點都過嫁啦，你班之鋒天琦根本係副產品，鬼佬先係主菜

商家就好簡單，唔會同你take risk, 加上中國經濟有排衰，香港作為中國窗口慢慢失去吸引力，亞洲基地去星加玻仲好過

台灣觀望多幾年，老美手腳多多睇怕有意十年後用台灣代替香港，畢竟2047老美一定唔同你玩。蔡英文今年去完美國即刻行雙語教育

問題係表面證供成立就可以拉你上去 有疑點都得
只要特首同法庭同意就得 相對變左人治
對大陸泥講做假有咩難度

一夜回到解放前
大量失業
大陸都重可以返鄉耕田餓唔死
香港得石屎地

>蔡英文今年去完美國即刻行雙語教育
呢點好有睇頭

而家都輕鬆立 使鬼下界

呢條例隨左捉外國人做人質/有錢人祭旗之外
仲係為撲滅中國地區入面最大既自由種子既地方，為2047做準備（雖然唔想承認，但係國際眼中香港係隸屬於中國）
尤其香港同廣東可以話好近，廣東一直係中共較為忌憚既地區
中共唔會允許名義上回歸既時候香港既自由意識仲咁高，因為對中共黎講自由係不穩定因素
過完呢條之後就到23條
雙管齊下
之後就keep 住慢慢150換血
溫水煮埋d仲未撚肯醒既蛙
揸取埋最後可利用既價值
最後2047完美交接
大家都是中国人
一齊共享防火長城
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

係廿幾年前
香港對中共黎講仲係搖錢樹
做野都未敢太過分
而家既香港對佢黎講，仲叫做有利可圖
因為個國際地位仲係度
過多幾年隨時就係食之無味棄之可惜
再過耐d根本就係可有可無

樓主你自己諗下到時既香港市會唔會仲keep 到二線城市既水準啦，我個人就唔認為一個離佢首都咁遠，又無特色既港口城市會令佢有動力投資放資源去發展啦

事實上香港已經落後左好多

黑色旅遊警示

佢地來唔到好幾年了，朋友

尋日點解咁多教會出？教會係大陸宣教唔係秘密，但係大陸其實唔可以公開宣教，而絕大部分宣教者都只係普通人一個。

鄉里 租個地方 放1條友係到對大公司黎講真係條毛黎炸
問題係有冇放資源係到 你幾時見過habc係中國有大動作

可以參考下
廣州,深圳而家都算一線

呢個台灣戰略係一定唔會變，韓國瑜上都一樣，佢自己本身開雙語私校(雖然佢英文唔好) 佢地目標定2030年全面雙語，就係未來呢十年，但係佢地金融系統仲未有香港成熟，不過科技完爆香港，睇下老美點扶植啦

鳩衝有用咩，我們要話俾政府知，如不撤回香港人大部失業是否特賤政府養？

深圳唔係要黏住香港方便吸水搵鬼發展佢去一線咩
廣州就不嬲歷史上都係重地

你連開post既機會都無

其實我想問 殺左人果個係咪仲係香港狗縮緊

假設你公司係大陸有office
或者同大陸有業務往來
你上面啲盟友做錯野
或者經濟犯罪 偽造文書 行賄收人錢 叫雞唔俾錢.....
為自保乜都推晒落你度
你唔係大劉冇人報新聞你聽

某日有人忽然俾人話你係共犯要通緝
上面交晒交件黎要拉你
而你又真係知條毛
雖然香港疑點利益歸於被告
不過上面交啲文件齊到你唔信 樣樣指住你
唔好彩請咗個豬隊友律師幫你打輸咗
你就要押返去 就大間蒸發
啲公安同個監察員講話你自己跳車 搵唔返

實情係有人睇中你個腎
直送刑場啪咗
順手攞埋其他器官賣
到時你已經死咗啦

係大陸唔捉, 要專登香港捉

你第一句假設你大陸有OFFICE.
你己經一定會番大陸LA.
係大陸又唔捉你, 要係香港捉
你講野都幾有POINT

佢需要人既時候你可能係香港呢正如老美捉慢慢周都係加拿大

坦白講 琴日出黎行既 有幾成係真心針對條例
我諗一半都係積積埋埋：150，樓價，盲反大陸，想奶外資水....
根本只係一場盲反大陸既遊行

你自己都舉左一堆理由啦，何來盲反？

收皮啦 國際社會見到琴日咁
過左係咪唔會撤資先
唔好成日諗住靠佢地
琴晚仲有人話去美領
都on99
過左脫關係法啦 理得你死

係噤聲，老蕭係燈祌，但關於個影響，我係認同佢。

宜家擺明唔信中共先出黎
定係2019你仲信中國?
咁撚on9

一直都有

你個名都改得幾啱你

其實中國國內經過捉左，你知架可？

唔好再內哄！分工好簡單 請團結！

屌你第一句就證明樓豬係 下下都諗事不關己，點解仲要理，到出事係你自己或者身邊嘅朋友嘅時候就唔好怪，因為冇人可以幫到你！安心做隻豬啦

你聽過有表面證供唔成立？

告得你， 就一定立案通過

正如打架， 就算你係自衛， 警察一定先告你打鬥， 再審你係咪屬自衛

屌 簡單啲講
其實你係大陸做過咩野未唔重要
重點係佢想要你既 只要你返過上去
點做都做可以做到拉你上去
而你上到去之後點 香港根本幫唔到你啲咩

係架 大陸要你坐監
求其屈條罪俾你都得啦

宗教？
有錢？
連登？
呢d全部都係被逃犯

直接啲，中共眼中，香港人本身就係逃犯。

新疆咪做緊囉
睇佢睇你順唔順眼姐

我諗到既野 你估啲老外諗唔到咩
與其香港同其他大陸城市一鳩樣
計返成本 租金 人工
香港根本唔夠其他大陸城市比

到時香港冇人投資 或者慢慢退出香港
而香港又冇本地工業 農業 天然資源
人人冇工做 有樓供唔起
樓價大跌不是夢呀

到今時今日重有人講黃絲藍絲
衝果班都唔會話自己黃絲啦

白痴真係見唔少
你一定未係大陸返過工

資料補充

其實幾年前 外商已經可以係國內
成立全外資公司或者中外合資公司
仲未計果啲合作公司

當然 同其他人開公司一樣
要審批依樣果樣啦

各位加油 記住換icon，講廣傳